啱啱畀人抄牌 問我係咪自己一個

話說啱啱行緊 畀牙蛇抄牌 問我係咪自己一個 我答佢「係啊，我單身」

勁 識聽狗話

我有男朋友

肩巴

0/10

從內部侵蝕佢地既任務交比你

受唔受溝?

想聽橙橙講嘢

狗衝

我單身

單身肩

點呀豬豬

撚狗

想要女朋友

我係女

佢笑你冇女

肩 巧波

Push

咁開心

由佢 我單身又無咩所謂

唔關事啵好似

當然

我驚阻到啲有用嘅post